有無巴絲食過萬寧隻青汁啫喱

我腸胃炎加便秘，想通便

上網睇評價吹到好勁，想問有無效

ps, 萬寧依家由188減到66，有效既我狗沖買幾盒當糖食

飲多啲水好過啦 有人試過話有效亦有人試過乜效都無 同埋隻野糖份好高

大把平野食可以通便：

維他一支裝個隻芝麻豆奶
差唔多次次飲完即日有大便
仲要柯得好暢順
因為芝麻係中醫角度係滑腸

鮮奶

果汁
較酸既效果更好

堅果類食品
例如合桃、花生

但最好係附近有廁所既地方先飲食呢D野

地門西梅汁啦

諗起有人飲曬成支

食兩條蕉好過啦